明天行街

如果 banner 寫取消高官外國護照，愛國愛黨人仕捐錢返中國，要求國安指導黑警，有冇得諗？